(不分化，不割蓆）堅持5個月！反送中示威者六大特色

大家記唔記得我地呢五個月係點樣走過來？
大陸不嬲都好善用網軍製造輿論、最鍾意搞人民鬥人民！
請大家睇完呢段Video，整理出我地呢五個月嘅抗爭力量！
號黎明及號角聲下，團結一致，重新出發！

#核爆都唔分 #WeAreOne
#BeWater #和勇不分

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Senator Scott 幫香港人出聲
Rt + like